Įskiepis skirtas sinchronizuoti produktus ir užsakymus tarp WooCommerce ir B1.lt aplikacijos.

### Reikalavimai ###

* PHP 7.2.1 (Min 7.0)
* Wordpress 4.9.4
* WooCommerce 3.3.1
* MariaDB 10.2 / MySQL 5.7

### Diegimas ###

* `NEBŪTINA` Pasidarykite failų atsarginę kopiją.
* Padarykite atsarginę DB kopiją.
* Jei bandote atnaujinti nuo 1.x.x versijos iki 2.0 - Būtinai išjunkite ir ištrinkite seną įskiepį (`b1accounting` iš `wp-content/plugins/`).
* Perkelkite `b1-accounting` direktoriją į woocommerce `wp-content/plugins/` direktoriją.
* Administracijos skiltyje įdiekite modulį ir suveskite reikiamą informaciją.
* Išsaugokite pakeitimus.
* Paleiskite prekių sinchronizavimo komandą.
* Prie serverio `Cron` darbų sąrašo pridėkite visas išvardintas komandas, nurodytas modulio konfigūravimo puslapyje.
    * Pridėti `Cron` darbus galite per serverio valdymo panelę (DirectAdmin, Cpanel) arba įvykdę šias komandines eilutes serverio pusėje
        * `0 */12 * * * wget -q -O - '[products_cron_url]'` Vietoj [products_cron_url] reikia nurodyti savo Cron adresą. 
        * `*/5 * * * * wget -q -O - '[orders_cron_url]'` Vietoj [orders_cron_url] reikia nurodyti savo Cron adresą. 
* Paleiskite prekių kiekio sinchronizavimo komandą.
* `NEBŪTINA` Paleiskite užsakymų sinchronizavimo komandą.
* Norėdami, kad pirkėjai matytų B1 sugeneruotas sąskaitas, reikia `wp-content\plugins\woocommerce\templates\myaccount\orders.php` faile norimoje puslapio vietoje įterpti nuorodą pvz. 

```
#!php

<?php  
if (in_array('b1-accounting/b1-accounting.php', apply_filters('active_plugins', get_option('active_plugins'))) && $order->get_status() == 'completed') {
?>
<a target="_new" href='<?php echo admin_url() . 'admin-post.php?action=b1_download_invoice&order_id=' . $order->id . '&key=' . $order->post->post_password ?>'>PDF</a>
<?php } ?>

```

### Pastabos ####

Į B1 siunčiami TIK užsakymai su statusu "Completed" / "Įvykdyta" (reikšmė 'wc-completed').
Užsakymo data yra laikoma ta, kuri yra nurodyta prie užsakymo e.parduotuvėje. Norint, kad data sutaptų su mokėjimu, prieš patvirtinant užsakymą reikia pakeisti ir šią datą. 

### Kontaktai ###

* Kilus klausimams, prašome kreiptis info@b1.lt